屌咩你地！想香港輸呀？有超正經野唔去做

屌
成個twitter 都係火人呀
有時間係度嗌交/推膠post
點解唔上twitter推開槍/電單車/中大/中環lunch TG放題呀

認同既手足
求你一齊幫手推上熱門
p牌推唔郁

幫手推呀大家

推緊

救暴大手足呀
佢地仲作戰緊

多謝巴打
一齊推

出唔到去就幫手推twitter
做野呀大家

感激巴打

多謝巴打幫忙

Twitter 戰線要人

推 鐵馬好大獲
推

Push

推

要人呀
推個tweet幾第咋
大家唔係咁都唔做呀

幫手啦手足們！

推個tweet咋

push

而家唔係檢討既時候
國際戰線先呀咁多位

推緊twitter

加油呀
我都努力緊

伸打緊？